Otec Neptune nebyl hvězdářem ale fušoval do toha a věřil na komety nafackoval muži, ktery tvrdil, že Saturn neni viditelny pouhym okem.  Pro národu Neptun se stal zlodejem, On se stranil lidí, kradl.  Po nekolika let přibech domu.  začal pomalu rozbalovat.  Napsal roman titulní list ktereho byl napsan slovu Nepokradeš!  Roman zloděje  nebyla by to tákova osuda kdy by se roman jmenoval druhým slovem.  Roman byl smutny. briběh otrlého kapsaře, který nebyt syroktem syiroktem, okradl by i vlastniho otce  
